我們根據風險、回報和我們身體喜歡的確切感覺將體驗分為是、否和可能。一個新的播客探索戶外性愛|希瑟·漢斯曼| 2021年2月12日|戶外在線
這增加了戰鬥對抗的緊張感，因為必須非常精確《小噩夢II》：一個催眠的黑暗童話|克里斯托弗·伯德| 2021年2月9日|《華盛頓郵報》
約瑟夫·科爾蒂納（Joseph Cortina）的畫作既生動又精確，表明了他對藝術的極大投入。在畫廊：探索物理藝術和數字藝術之間的緊張關係|馬克·詹金斯| 2021年2月5日|華盛頓郵報
現在，阿戈爾、多恩和他的同事們已經對特拉普斯特-1的質量進行了最精確的測量。兩個系外行星家族重新定義了行星系統的樣子|麗莎·格羅斯曼| 2021年2月5日|科學新聞
亞馬遜的Ring Neights應用程序公開了用戶的精確位置和家庭地址亞馬遜表示，政府對用戶數據的需求在2020年增加了800%|扎克·惠塔克| 2021年2月1日| TechCrunch
我們的目標是創造上個世紀的文學解剖，確切地說，是1900年到2014年。2014年度小說《納撒尼爾·裡奇》2014年12月29日《每日野獸》
我花了半個小時在總統周圍進行測量，以獲得製作一套真正定製西裝所需的27個精確測量值。從奧斯威辛到白宮：一個裁縫的美國故事|馬丁·格林菲爾德| 2014年12月5日|每日野獸
我認為他非常聰明，非常溫柔，說話溫和，精確。所有人都在關注安吉麗卡·休斯頓：愛情、虐待和傑克·尼科爾森的傳奇女演員|亞歷克斯·蘇斯金德| 2014年11月10日|每日野獸
醫生們對於中間性的精確定義也缺乏共識。《跨時代的中間性與上帝》| Candida Moss | 2014年11月9日| DAILY BEAST
很難得到確切的數字，但報告顯示，襲擊造成數百人死亡，其中包括兒童。卡戴珊看起來很像阿薩德|諾亞·沙赫特曼，邁克爾·肯尼迪| 2014年10月17日|每日野獸
這同樣是不準確的，因為沒有涵蓋這一時期的確切人口數字。社會正義的未解之謎|斯蒂芬·利科克
假設總是有事情要做，那對數百萬不知道如何做那件精確的事情的人有什麼好處呢？歐洲概覽|霍勒斯·格里利
在整個解剖學中，沒有比學習背部肌肉的精確連接更困難的任務了。同化記憶| Marcus Dwight Larrowe（又名A.Loisette教授）
組織隨之產生，國家神和國家儀式的一般概念變得更加明確和精確。古羅馬的宗教|西里爾·貝利
從這些儀器中產生了現代科學的精確性密切依賴的所有精確檢驗。地球歷史綱要|納撒尼爾·索斯蓋特·謝勒